LIHKG咁高流量，到底用左幾多部server?

垃圾高登咁撚多server都咁撚慢，人地LIHKG小本投資都快撚過你幾多倍